小弟想飲咖啡

大家好，小弟係思穎妹妹，我地會係2020年1月31日愛丁堡廣場舉行「廢府·肺話」集會。主題係要政府正視多年積存既醫療問題同埋審視封鎖武漢肺炎消息，奈何集會要講野口乾想飲杯咖啡,所以小弟希望可以籌到5萬蚊作今次同未來飲咖啡之用

另外係今次集會入面，我地會有一個問答環節，歡迎市民提出任何關於武漢肺炎，香港醫療既問題。
我地收集後，會由主持向嘉賓提問，如收納過多資詢，會以篩選形式選用。

推 支持思穎妺妹

你唔係民間集會團隊o既人?

推

邊個話我係民集啲人？

妹妹自稱小弟
老鳳支持思穎

唔係

請問淨餘資金(如有)會如何處理?

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

留作下次飲咖啡用，如果飲夠喇，就全數分別請立場同612飲咖啡

思穎巴，必要講好清楚要筆錢嘅目的，計畫係咩
否則就咁開post唔work der

個標題都出事, 建議另外開個post講明籌錢集會

飲星巴克

G持
順手問下下次可唔可以搞多謝記者集會

雀巢

個網好似壞壞地
去唔到paypal

支持思穎哥哥

以為你叫大家一人一pack雀巢咖啡
請POPO飲

得3個supporter

點解PayPal要迫人開account, 其他眾籌可以用guest身份

樓主有冇得改setting, 最好可以直接credit card付款